【和理非飛】荃葵青遊行完一齊遊車河

我唔想因為人數分散而令任何行動失敗
而且我唔想再有手足被捕
如果大家未有決心打狗打返轉頭，又唔去救手足既話
不如遊行完再游車河，一齊和理飛。
順便號召各位欣賞荃葵青美景

人數一定要集中先做到野，團結就是力量吖嘛

五大訴求 缺一不可